答案係蟻多嬲死象，求iq題題目！？

.

硬擦膠係點樣死?